女神突然唔post story

平時女神定時一日十幾張story
但係最近突然冇post
會唔會係發生左咩傷心事
應該問下佢
開場白應該講咩

How much 1 Q

太進取

咁how much 0.5Q

有女神ig

成日睇，block咗你

“Hey you alright?”
要man啲

唔好意思 你真係太煩 所以我block左你story 廢時你借d意reply 好鬼死煩

ig依家有個新功能可以set啲story淨係比指定既follower睇

扑緊野點post呀

成日扑野 日日係屋企 無出街 又會有咩好po?

應該唔會掛
點解剩係block story 唔block ig

女神係神聖架

晨性